比人撞尾，請問之前車鍍膜有冇得claim?

成度門要換新

有單證明你咪照claim. 睇claim唔claim到咋麻

係咪要去小額，因為我報左自己個份保險公司，話唔包鍍膜

你保險會代你追墊底㗎嘛，叫保險追時放埋呢份落uninsured Loss 度追囉